好撚燥 D蚊幾時絕種

屌 夜晚晚係咁針我 仲要聽到佢係我耳仔附近嗡嗡聲 比佢針到成個身好熱

養隻壁虎係屋企

咁隻壁虎咪要爬上我張床同我一齊瞓？事關啲蚊係喺我張床上空週圍飛

日頭都比佢食晒啦

住hall 冇壁虎

啲蚊夜晚先飛入嚟點算？

買電蚊拍啦
雖然都唔易殺蚊㗎喇

琴日臨訓俾隻蚊咬我無名指
徒手拍撚死佢
張床成堆血

呢個真好撚憎蚊

濕9仆街蚊